20歲被告管有一支手錘 監禁五個月

法庭文字直播台
#九龍城裁判法院第一庭
#嚴舜儀主任裁判官
#管有物品意圖損壞財產

溫(20)🛑已還押21日

控罪：管有物品意圖損壞財產
詳情：被控於2020年3月1號在旺角洗衣街62-72號外，管有一支手錘。
嚴舜儀主任裁判監禁五個月

痴撚線

意圖損壞財產

個官係人地心裡面條蟲？
屌你中大支那仔揮刀就撤控

無打算清算班狗官既話點解唔學識享受下強奸？
呀屌唔記得香港人神早成為左政權既形狀

廢老狂打人個頭就緩刑
馬X立 張X能